係咪股災？？

係咪要一股不留

唔算

一個鐘前未彈時你唔問？

3%左右，小事啦

未係時候買貨

我輸到仆街仲唔係股災

濕濕碎
有咩風浪未見過

未賣都未係輸

大家咁話

咁只係局部地區性股災。

屁股也不要留, 賣得幾多得幾多...

今日唔算股災, 一日跌唔到1000點
聽日先算

唔係

仲唔走